記得叫身邊啲和理非遊行要逼入維園先起步 比班偽進仔數清楚啲。。。

比埋雷教授數清楚啲

佢地會用毅進制

毅進制

走狗開路
羊都睇唔過眼，要行去黎遊行！